想提返前線

對峙嘅時候一定要捉實身邊手足，捉實身邊手足，捉實身邊手足（重要野要講3次），捉背囊應該係最方便（？）

如圖所示

其實之前大家好有呢個意識，71爆立會嗰陣同班狗只係一玻璃之隔，大家捉到對方實一實，係會相對安全，至少手足冇咁易俾人拖走。

但最近真係好少見到有人有意識咁做，就算係現場點叫都好，都係得幾個人會跟住做我唔知係大家覺得捉住冇用定點，但其實呢個咁簡單嘅動作，係可以防止到手足落單，可以減少班狗突然單拖衝前拖走手足，甚至可以俾前面嘅人知道自己身後仲有冇人，大家依家成日話要救人，但預防勝於治療，捉實手足，防止手足落單都好緊要

認同嘅麻煩幫手推一推，希望下次出去，前線全部都自覺性地捉實手足

光復香港，時代革命
香港人，反抗

Push

班畜牲都係會咁做

推

撤退時相當有用 睇實身邊手足 唔好走失

1

推唔到

係！但次次叫極都冇人理，真係激死

入一入嚟 呢個方法可以救返好多前線手足

照推啊

推
唔想擰轉頭發現無人就要咁做啦

全世界人入一入嚟 呢個方法可以救到好多前線手足

甴近平

傳開去拉背囊！齊上齊落

TUI

推，但我覺得主因係恐慌性咁走，比哂個背班狗打，人人只顧自己唔係指責，驚係人之常情，講真今時今日仲敢着件黑衫岀來行已經要有勇氣。希望可以再進一步

我開post叫人唔好掉頭走，捉住前面個手捉倒後行，俾人屌話想仆死啲手捉

認同恐慌性咁走係主因，依家眼見可以保持冷靜嘅手足真係愈黎愈少，而恐慌性咁走，最大問題係會令夠膽留低、識慢慢退嘅手足都要即刻跑走，所以我先覺得捉書包真係好緊要，要俾前線知道自己後面係退緊定守緊，保持前線上落一致，另外新手前線都可能會因為有人捉住而定啲

走到呢步，同你一樣，已經唔會再指責人跑走，屌黎屌去對件事真係冇幫助，反而真心希望大家可以一齊諗到啲方便去改善

哩點好緊要！仲有某程度上比左個安全感對方，比對方知有support

希望有bug令我推到

Pish

Pishhh

真
根本唔使1212咁跑走
成班人面向班狗慢慢向後退反而班狗唔敢衝入人群
因為知個位人口密度太高 好易激到其他人反打班狗
相反向後跑班狗就知㩒低完你都唔會有其他人救

幫推

第二張相

張相係8月中，去到11月反而大家冇咗呢個意識

但依家啲鬼好興扯背囊

所以就要全世界都咁做，啲鬼（暫時睇）都係單拖，佢扯住手足嘅時候，其實我哋都扯住佢，應該點都係我哋人多啲

true

其實同班狗對峙個時，全部人幾千個幾萬個手翹手壓上前 係唔係最有用？

係放tg前推，有冇可能

手翹手要諗諗行動方唔方便，如果要壓上前，應該要推住啲RB或者遮陣

自推

甴近平推一推

有d真係可能拉咗
同埋而家難度高過8月好多
當時濫暴濫捕都無咁勁